好心大家對啲乜乜前員工嘅post咪咁踴躍

又微辣又tvb
有冇咁大興趣知啲藍嘅八卦嘢
依啲垃圾post都上到熱門羞唔羞恥